李修豪真係渣男黎

條cringe lord追前女柒到

你都係

又想點

無啦啦分手

書俊=好男人

渣你老母

睇到哭咗

一係人渣一係賤男！！好人好姐用乜鬼野蝗語渣男！？要用蝗語返支那啦！！